覺得 Kolor 被嚴重低估

覺得Kolor被樂壇嚴重低估
呢隊band真係好有heart
曲好聽，詞又正，歌路又闊
而且真係用音樂訴說社會

圍城-講香港人為香港辛苦一生到老卻得不到應有保障

天地會-講政府統治，普選

蛇吞象- 講水貨客

i -講Steve job

候鳥 - 講大陸農民工，建設社會，但又被剝削

也許 - 紀念南丫意外

仲有一堆pop既情歌- 時差 過客 等等

其真出依堆歌個時好紅

冷門啲都正
無高豐打後啲新歌差咁啲

law of 14個時真係個個月追

仲有花火
勁熱血,可惜冇乜人識聽

年經

依期要聽立秋

圍城呢首歌充滿回憶
Btw 公路之星好正 啲arrangement世界級

重有大吟釀同半首歌
好耐之前tvb星期六有個音樂節目播咗費城實驗 我開心咗幾日

連sm都係紅館開演唱會
DJ YouTube 點擊率都幾百萬
tonick 都多mk識
Kolor就無人理，（登）佢地唔抵

唔同市場既
個人覺得law of 14 量>質，有啲都麻麻

雲圖，明信片

真係睇樂迷質素
佢哋近排都去多咗鄰國出show

始終香港人只會聽情歌又只睇歌詞
Kolor要出首情歌想hit都夠料

不過indie界歌迷點都會有一班支持者

人無懼撥亂是否 怒海方舟 尋岸是你的遠謀

佢地真係好有heart 又玩得

廣西寄來的一封信

佢大太老味重，同香港市場以主流偶像派為主始終有個距離，所以難紅d

陳年黑暗鐵路 沒光線照路
每秒誠實裡默禱 沒有路線圖 常在懊惱
對抗看不見圍堵

維持一貫腳步 是天賜命途
我有權杖卻絆倒 遇窄路彎路 無限變數
似困醬缸裡尋寶

香港人唔識欣賞好野

唔出mk情歌, 唔出夢想系作品, 唔出懷念青春系作品
就註定唔會上到主流

不過都代表佢地有個性
因為如果kolor要整呢幾個主流系列作品係一定整到

梁柏堅啲詞又係痴撚線..

真rock

其實我覺得law of 14係死因

雲圖直頭係痴撚線之作
大吟釀, 明信片, 半首歌
首首都金曲金水準

又要重提一次

無高豐有一定程度嘅影響

另外好失望去修練只係操大隻左

最近首不義之戰玩重型都好高質素
之後七尺之下都好好聽
不過點擊率唔高